認真，如果老衲搞網聚一定喺酒樓搞，好似古惑仔個關公誕咁

跟住有拍賣環節，反檯開拖，咁先好玩

好似呢套咁

你敢搞先算啦

投返條長紅

十八萬...零一百

垃圾 留係屋企同隻鍵盤打飛機唔講經

老衲約埋成班和尚喺殯儀館念經啦，仲有破地獄同哭喪環節

你做主角

你係天主教堂搞網聚，宏揚佛法我實支持

你搞我一定黎

想睇吓你呢個柒頭係咩款好耐

不過算啦 你實淆

網上鳩up就敢 出黎見人？ 好似狗咁 o係個狗窿度唔敢出黎啦

扮夠老衲未呀煩膠

去深圳唱k

你自己扮關公自己食哂D野啦，冇人會黎